[台版MHF-G9] 一個月只需70蚊(1)

遊戲平台： PC PS3 PSV
官網:
註冊:
FB官服專頁:
官網GAME DOWNLOAD LINK:
GAME DOWNLOAD LINK 2:

如果之前有玩過新幹線版 ! 可以睇呢條片知道G級有咩分別

如果你只玩過掌機芒亨，可以睇呢條片

如果你玩都未玩過，更加要睇上面2條片, 雖然日文, 但有個概念知道玩乜
以下係HD畫質

獵團一週年拍照

有意加入高登獵團者請聯絡團長 ~

高登獵團參
團長︰你老味比比比 ID: 49UDVU
另主要用line交流, line id: hkg_mhf

台灣小部屋(wiki):
日本小部屋(wiki):
秘傳素材一覽表:
超用心教學：水無月奈奈(巴哈)

基本上面4個網夠用有突, 加上而家有修練區, 要上G位根本冇難度

砌裝器 如果玩過MHF更加唔陌生

配裝器簡易說明：
[url]
[/url]
懶唔想用砌裝器都得 你直接講你想要既技
我幫你搵

Q&A(詳細版)

Q1. 新GAME黎??
A1. G版係, 但MHF出左3年幾, 之前新斷線經營不善執左
而家由台灣CAPCOM自己直營 追緊日版進度, 暫時只有一年差距

Q2. PSV係咪得日服PSN先玩到??
A2. 亞服黎, 要開多個PSN, 即係同PS3一樣

Q4. PC用月費計定咩?? 好似好多收費方案
A4.
月費, PC: my card 300點, PSN 300魔物幣

另外有100點VIP, 300 恩典同400 恩典增幅 一日,
對比起日版, 亞服可以講話超值
因為亞服100點1日全包宴, 日服則分類仔細d

參考用, 邊到買到平mycard (非打手 )

htmgame

288

520game

Q5. PS3 點樣買方案？
A5. 【PS3 商城道具購買方式及說明】
Q: 商城使用的〔魔物幣〕要如何購買兌換？
1.欲購入商城商品，必須先於PS Store購入魔物幣(需先儲值PSN點數）
2.後續於遊戲登入介面之〔遊戲商城〕中選擇欲購買之商品
註：PSV買完魔物幣要15分鐘先會過數落capcom户口內，如果在遊戲內，必須要登出遊戲及重新啟動遊戲才會啟動幣值，如没有重新啟動情況下，需要等待下回啟動方可生效幣值，我第一次買魔物幣等左4個鐘都冇，係因為係遊戲內冇登出過，結果問capcom先知道��

G6有HD版 電腦需求：
用IE直接check

詳細資料(整理中...) 睇住先, 應該解答到新玩既朋友大部分問題
有咩唔明係個POST問

宜家4大活動冇間斷輪流開, G10會暫停天廊
極征
大航祭
獵人祭
天廊
所以暫時唔洗擔心miss左, 一路未改G10, 一個月後又有得打

新玩同回流既巴打有福啦
修練/回歸區開放

追上進度 冇難度

呢隻game上到G位先係真正既開始

d圖死左 我又懶得整新圖 所以純文字
由0開始極速上G位教學 (修練/回歸區專用)
必須條件：每個月既15號或之前開始玩
因為要拎一個月內登入15日既獎勵
所以你月中先開始玩 我會建議你等下先 一係你直接課金 開vip
例子 4月1-15日開ac玩（4月有30日）
5月1-16日開ac玩 (5月有31日)

開完角色之後就做新手任

之後你有14天時間自由玩下 了解下要做乜
可以做下活動任 / 武器 / 防具 / 裝飾品

同開賴狩人 要去打隻怪鳥

開同伴 (HR11以上 & 改築上手・匠の技 )
最好升到hr51以上 到第15日先升到hr100
hr1-99 係唔洗比月費 所以可以之後先比錢

第15日開始 拎到一日VIP 想再快d就課400恩典
去官網個虛寶郵箱度拎
去酒吧開傳奇獵人(npc) 自己簡個鐘意既用 我多數用蕾拉/芙蘿拉
最好幫個npc 熄哂全部道具
開始衝G位
去回歸區
有個任叫 HRP大量獲得！ XXX
完任果陣係領取報酬素材果度 拎張 公會特別推薦信 放係身
其他素材 可以直接出售 / 送至道具箱
升到hr100就去搵公會會長
簡 HR試煉內容2 其他可以唔洗理
冇錢? 就去打錢 有任係專門打

升到hr500 開始有sr
去裝備箱 裝 秘傳書
右面個表 一項係HC適正xxxx稀有度：5
只要用 5或以下既武器 打HC任就會多d經
所以 呢度開始用番你最廢果把武器就得 唔洗煩
係模式到轉 HC任會有個"火" icon
我建議將全部武器既sr升到999
一把武器大約一個鐘度

經過一段時間後

升G位果個任 搵我地幫手打

之後做獵人導引既任

最基本既G位入門裝 (入門GF + 蠻龍劍珠GF)

新手留名

sr999 係咪好似先前果d咩嵐弓？果時係要買6倍經刷好耐先升爆？依加一個鐘升爆咁正？

係呀

想問下一個人打，d野會唔會少血d？慣左玩psp單機先有feel(同識既fd玩例外)

想玩HD版係咪只可以玩日服?

唔會

宜家得pc有高清
/
將來更新到mhfz 既ps4有高清

宜家係mhfg9 ->mhfg10->mhfz

姐係第一條LINK個台服已經係HD版?

登入前
係下面個環境設定度開

啱啱裝完，發覺d制好似唔match既(手制)跑步都跑唔到

好貴

要去改制

如果你用xboxone手制就安心上路
LT 同 RT 會用唔到
上網有方法解決 但我唔識

360 ps4 ps3 完全冇間題

都係一日3蚊姐
你咪當日日買旗

因為玩MHP, 所以以前新幹線都沿用C字手, 中段有FD話可以改用磨菇轉視點已經放棄用C字手, 手指冇咁攰。今時g版手制設定如果set "掌機模式"已經可以直接用磨菇轉, 唔洗入開記事本setting改

得30FPS玩到頭暈,有冇方法開60FPS?

開左高清?? game本身冇FPS調較, 試下唔開睇下會唔會好d?
另外你有冇玩過手提版MH? 一樣會暈?

留名

pc同psv有冇得共用個帳號

冇

入魂祭

已經5千魂

推

幾時有ps4版

年尾

連登有冇公會接收新手

唔是16年尾？
而家要等到17年尾？

想加就第一頁搵我GAME ID

日版先啱啱有無耐

溫馨提示
如果上星期有參加入魂祭
今晚就最後打勝組任既機會
請係更新前 確保每條草最少4條以上
祭典紋章50以上

負碌贏一場就沒有然後了

留名...

我屌你老母雷狼龍

開完個ac升到hr292之後冇時間玩，而家過左一個月冇得入返回歸區玩 應該砍掉重練定係點

砍掉重練啦

我等g10覆桌

9/2 G10

參考

4次817粒結晶

之前玩過
刷左套跳緋套就冇玩
遲下應該玩返

9/2先返來玩

多人玩?

自己團人數唔算多 但打活動要齊4人出任冇難度

岩岩重開左個角色,等登入到15日 同埋點解話9/2先玩?

9/2改版 g10
升上g位 只要解key任就升到

心急唔想等登入到15日係咪買400恩典同1日暢遊,想襯仲放緊假升高啲

可以既, 但目前仲係要1-2日, G10 KEY任幾分鐘升G
300一樣得, 400多隻傳賴

g10 打key任 應該係3個鐘內

所以應該等佢開左G10我先衝等會慳多啲時間?

係

唔該哂

你記得每日登入 同 拎每日活動個權利
呢段時間可以睇下 mhf有咩新技能